邀請一位絲打陪我行donki

下午茶直落
有意留低聯絡方式

Lm

小妹想去

pmed

？？？？

巴打幫手埋單ok

幫手招人

Hugo1991

收皮啦..

我大奶奶，有冇機？

@Hugo1991

係咪你埋單？

want go

哥哥 帶我去

包唔包扑埋？

係咪你俾錢

你靚唔靚

Tst donki wait

Window shopping

Waiting for you inside already, 到咗就打俾我啦

我係成人區著灰色冷衫